fujifilm Raw檔用Lightroom一問

求各位大大
我轉左fujifilm 無耐
但Lightroom import唔到Raw檔
上網睇話轉用Lightroom 5.4
但一樣唔得
彈句 The files are not recognised by the raw format support in Lightroom .
點搞好

Lightroom 5.4 太舊啦，唔可以直讀呢幾年既相機。
你去下面官網download 個RAW converter 或者用Lightroom CC

用正版

用呢個DNG converter就ok

感謝向位

各位